(新蒲崗仔食評）是日午餐 麻辣雞扒炒薯粉

今日好正路喎

呢間聽人介紹過
今日終於試佢一試
雞扒其實係雞脾去骨 肉質嫩滑
腌得入味 煎得香脆 無得頂

因為我唔食得辣 叫左個小辣
辣度岩岩好 香味都好夠
薯粉炒得好香好滑

連凍奶茶43蚊
貴左d

43 蚊好平啦wor
而家香港乜都貴

洋洋小龍蝦

係

是啊！
$43算平均價位了

因為個邊附近個d多數3x一個飯
呢間算偏貴

麻辣班片炒公仔麵
另加一塊雞扒
正

佢呢間d雞扒真係正
香港好少見係用雞脾去骨做雞扒
D肉滑到
Btw斑片有無骨 唔想吐骨

同場加映是日甜品
好杰身
淡淡既花生芝麻香 飲落好順口 條喉嚨好c服

呢支有興趣喎！
幾$？
邊度買？

呢間d油煙勁到仆街，食完個飯成身油煙味，狗也不屌

呢個真
一入去已經好大陣油煙
所以我簡住坐出去

759
$5.5

你喺新蒲崗返工？